香港淪陷倒數 天氣報告 ( 30-6-1997)

那日之後，整個月幾乎每日都落雨，上天其實已經喑示了给香港人未來的日子將會……

係給，樓主快走